{
    "device_automation": {
        "action_type": {
            "toggle": "{entity_name} de\u011fi\u015ftir",
            "turn_off": "{entity_name} kapat",
            "turn_on": "{entity_name} a\u00e7\u0131n"
        },
        "condition_type": {
            "is_off": "{entity_name} kapal\u0131",
            "is_on": "{entity_name} a\u00e7\u0131k"
        },
        "trigger_type": {
            "changed_states": "{entity_name} a\u00e7\u0131ld\u0131 veya kapat\u0131ld\u0131",
            "turned_off": "{entity_name} kapat\u0131ld\u0131",
            "turned_on": "{entity_name} a\u00e7\u0131ld\u0131"
        }
    },
    "entity_component": {
        "_": {
            "name": "Fan",
            "state": {
                "off": "Kapal\u0131",
                "on": "A\u00e7\u0131k"
            },
            "state_attributes": {
                "direction": {
                    "name": "Y\u00f6n",
                    "state": {
                        "forward": "\u0130leri",
                        "reverse": "Ters"
                    }
                },
                "oscillating": {
                    "name": "Sal\u0131n\u0131m",
                    "state": {
                        "false": "Hay\u0131r",
                        "true": "Evet"
                    }
                },
                "percentage": {
                    "name": "H\u0131z"
                },
                "percentage_step": {
                    "name": "H\u0131zl\u0131 ad\u0131m"
                },
                "preset_mode": {
                    "name": "\u00d6n ayar modu"
                },
                "preset_modes": {
                    "name": "Kullan\u0131labilir \u00f6n ayar modlar\u0131"
                }
            }
        }
    },
    "issues": {
        "platform_integration_no_support": {
            "description": "{domain} entegrasyonu i\u00e7in {platform} platformu, platform kurulumunu desteklemiyor. \n\n L\u00fctfen yap\u0131land\u0131rman\u0131zdan kald\u0131r\u0131n ve bu sorunu \u00e7\u00f6zmek i\u00e7in Home Assistant'\u0131 yeniden ba\u015flat\u0131n.",
            "title": "Platform deste\u011fi desteklenmiyor"
        }
    },
    "title": "Fan"
}