{
    "device_automation": {
        "action_type": {
            "brightness_decrease": "{entity_name} parlakl\u0131\u011f\u0131n\u0131 azalt",
            "brightness_increase": "{entity_name} parlakl\u0131\u011f\u0131n\u0131 art\u0131r\u0131n",
            "flash": "Fla\u015f {entity_name}",
            "toggle": "{entity_name} de\u011fi\u015ftir",
            "turn_off": "{entity_name} kapat",
            "turn_on": "{entity_name} a\u00e7\u0131n"
        },
        "condition_type": {
            "is_off": "{entity_name} kapal\u0131",
            "is_on": "{entity_name} a\u00e7\u0131k"
        },
        "trigger_type": {
            "changed_states": "{entity_name} a\u00e7\u0131ld\u0131 veya kapat\u0131ld\u0131",
            "turned_off": "{entity_name} kapat\u0131ld\u0131",
            "turned_on": "{entity_name} a\u00e7\u0131ld\u0131"
        }
    },
    "entity_component": {
        "_": {
            "name": "I\u015f\u0131k",
            "state": {
                "off": "Kapal\u0131",
                "on": "A\u00e7\u0131k"
            },
            "state_attributes": {
                "brightness": {
                    "name": "Parlakl\u0131k"
                },
                "color_mode": {
                    "name": "Renk modu",
                    "state": {
                        "brightness": "Yaln\u0131zca parlakl\u0131k",
                        "color_temp": "Renk s\u0131cakl\u0131\u011f\u0131",
                        "hs": "HS",
                        "onoff": "A\u00e7\u0131k/Kapal\u0131",
                        "rgb": "RGB",
                        "rgbw": "RGBW",
                        "rgbww": "RGBWW",
                        "unknown": "Bilinmeyen",
                        "white": "Beyaz",
                        "xy": "XY"
                    }
                },
                "color_temp": {
                    "name": "Renk s\u0131cakl\u0131\u011f\u0131 (mireds)"
                },
                "color_temp_kelvin": {
                    "name": "Renk s\u0131cakl\u0131\u011f\u0131 (Kelvin)"
                },
                "effect": {
                    "name": "Efekt"
                },
                "effect_list": {
                    "name": "Mevcut efektler"
                },
                "max_color_temp_kelvin": {
                    "name": "Maksimum renk s\u0131cakl\u0131\u011f\u0131 (Kelvin)"
                },
                "max_mireds": {
                    "name": "Maksimum renk s\u0131cakl\u0131\u011f\u0131 (mireds)"
                },
                "min_color_temp_kelvin": {
                    "name": "Minimum renk s\u0131cakl\u0131\u011f\u0131 (Kelvin)"
                },
                "min_mireds": {
                    "name": "Minimum renk s\u0131cakl\u0131\u011f\u0131 (mireds)"
                },
                "supported_color_modes": {
                    "name": "Mevcut renk modlar\u0131",
                    "state": {
                        "brightness": "Yaln\u0131zca parlakl\u0131k",
                        "color_temp": "Renk s\u0131cakl\u0131\u011f\u0131",
                        "hs": "HS",
                        "onoff": "A\u00e7\u0131k/Kapal\u0131",
                        "rgb": "RGB",
                        "rgbw": "RGBW",
                        "rgbww": "RGBWW",
                        "unknown": "Bilinmeyen",
                        "white": "Beyaz",
                        "xy": "XY"
                    }
                }
            }
        }
    },
    "issues": {
        "platform_integration_no_support": {
            "description": "{domain} entegrasyonu i\u00e7in {platform} platformu, platform kurulumunu desteklemiyor. \n\n L\u00fctfen yap\u0131land\u0131rman\u0131zdan kald\u0131r\u0131n ve bu sorunu \u00e7\u00f6zmek i\u00e7in Home Assistant'\u0131 yeniden ba\u015flat\u0131n.",
            "title": "Platform deste\u011fi desteklenmiyor"
        }
    },
    "title": "I\u015f\u0131k"
}