{
    "device_automation": {
        "trigger_type": {
            "changed_states": "{entity_name} friss\u00edt\u00e9s el\u00e9rhet\u0151s\u00e9ge megv\u00e1ltozott",
            "turned_off": "{entity_name} naprak\u00e9sz lett",
            "turned_on": "{entity_name} kapott egy el\u00e9rhet\u0151 friss\u00edt\u00e9st"
        }
    },
    "entity_component": {
        "_": {
            "name": "Friss\u00edt\u00e9s"
        },
        "firmware": {
            "name": "Firmware"
        }
    },
    "issues": {
        "platform_integration_no_support": {
            "description": "{domain} integr\u00e1ci\u00f3 nem t\u00e1mogatja {platform} platform be\u00e1ll\u00edt\u00e1s\u00e1t.\n\nK\u00e9rem, t\u00e1vol\u00edtsa el a konfigur\u00e1ci\u00f3b\u00f3l, \u00e9s ind\u00edtsa \u00fajra a Home Assistantot a probl\u00e9ma megold\u00e1s\u00e1hoz.",
            "title": "A platform nem t\u00e1mogatott"
        }
    },
    "title": "Friss\u00edt\u00e9s"
}