{
    "device_automation": {
        "action_type": {
            "toggle": "{entity_name} kapcsol\u00e1sa",
            "turn_off": "{entity_name} kikapcsol\u00e1sa",
            "turn_on": "{entity_name} bekapcsol\u00e1sa"
        },
        "condition_type": {
            "is_off": "{entity_name} ki van kapcsolva",
            "is_on": "{entity_name} be van kapcsolva"
        },
        "trigger_type": {
            "changed_states": "{entity_name} be- vagy kikapcsolt",
            "turned_off": "{entity_name} ki lett kapcsolva",
            "turned_on": "{entity_name} be lett kapcsolva"
        }
    },
    "entity_component": {
        "_": {
            "name": "Ventil\u00e1tor",
            "state": {
                "off": "Ki",
                "on": "Be"
            },
            "state_attributes": {
                "direction": {
                    "name": "Ir\u00e1ny",
                    "state": {
                        "forward": "El\u0151re",
                        "reverse": "H\u00e1tra"
                    }
                },
                "oscillating": {
                    "name": "Oszcill\u00e1l",
                    "state": {
                        "false": "Nem",
                        "true": "Igen"
                    }
                },
                "percentage": {
                    "name": "Sebess\u00e9g"
                },
                "percentage_step": {
                    "name": "Sebess\u00e9gfokozat"
                },
                "preset_mode": {
                    "name": "El\u0151re be\u00e1ll\u00edtott \u00fczemm\u00f3d"
                },
                "preset_modes": {
                    "name": "El\u00e9rhet\u0151 el\u0151re be\u00e1ll\u00edtott \u00fczemm\u00f3dok"
                }
            }
        }
    },
    "issues": {
        "platform_integration_no_support": {
            "description": "{domain} integr\u00e1ci\u00f3 nem t\u00e1mogatja {platform} platform be\u00e1ll\u00edt\u00e1s\u00e1t.\n\nK\u00e9rem, t\u00e1vol\u00edtsa el a konfigur\u00e1ci\u00f3b\u00f3l, \u00e9s ind\u00edtsa \u00fajra a Home Assistantot a probl\u00e9ma megold\u00e1s\u00e1hoz.",
            "title": "A platform nem t\u00e1mogatott"
        }
    },
    "title": "Ventil\u00e1tor"
}